READ ME !!!

Tools yang dibutuhkan :
1. Visual Studio 2015
2. SQL Server 2014 Management Studio


Untuk menjalankan Sistem Informasi Gereja HKBP Silahkan ikuti langkah-langkah berikut dengan kondisi Anda sudah me-restore Database Sigra_DB :

1. Buka Visual Studio 2015
2. Pada bagian pojok kiri atas pilih menu File -> Open -> Web Site
3. Cari Folder yang Anda download
4. Klik tombol "Open"
5. Pada bagian "Solution Explorer" pilih Web.config
6. Pada tag <ConnectionStrings> sesuaikan dengan potongan kode berikut
   <add name="constr" connectionString="Data Source=(Nama Server Anda);Initial Catalog=(Nama Database);Integrated Security=True" providerName="System.Data.SqlClient"/>
7. Pada bagian "Solution Explorer" pilih Index.aspx
8. Klik kanan pada bagian editor kemudian pilih View in Browser atau tekan tombol Ctrl + Shift + W untuk me-Run Sistem informasi Gereja HKBP

Tambahan :
Untuk melakukan konfigurasi sistem silahkan copy link berikut : http://localhost:4647/Default


Daftar Akun :
1. Role = Pimpinan Gereja
	Username = pimpinan
	Password = pimpinan

2. Role = Tata usaha
	Username = tatausaha
	Password = tatausaha

3. Role = Bendahara
	Username = bendahara
	Password = bendahara

4. Role = Sintua Sektor
	Username = sintua
	Password = sintua



